［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 182 新年快樂

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

保持正面

我準備好了

有矛人可以教禾swimming 呢

吓 你真係唔識

真的

乜水都要識啦

細個浸親？

留

Bb好耐冇同你講嘢

唔敢落水 好驚 試過比阿爸掉落水 驚到仆街

鍾意你嘅話 做咩都鍾意你㗎啦

Later go beach with me

真

緊係

沙灘唔係仲恐怖咩？

係喎不過我沙灘學

好咸

我真係要學的

等我減好個靚身型再同你去游泳池

唔洗除衫啦
我都唔想除

前年農曆七月十四去咗沙灘露營 夜晚成班fd仲可以一齊游出沙灘個浮台到

好辛苦的

Real shyshy

無人鐘意我

Okay

又係醫院了

BB

你要鐘意我嗎

唔使了 多謝

今日冇專車送翻屋企

咁早

等夜啲先

想我鍾意嘅人鍾意我only

Dum低我係火炭

禾呢

嘻嘻

諗多咗了

唔怪之得你咁火

有邊個唔想

6/10

想紋身

真 不過有啲人唔係嘅

紋咩

想有人攬住我了

我夠想

句子

我都怕醜仔黎

來

不了

有矛人教禾點Social...

你行開啦...

Why......

我

你真係

假

哈哈

我咩

你都無見過我

扮嘢王？

咬你

我見過你一次你唔記得咗

見過

非

佢係

邊有

Bye

唔出聲嘅人

追住黎咬

你唔算係最外向嗰個但係你都唔內向

咁耐之前

都係見過

我哋係咁同你講野都唔出聲

我十分內向

呢個認同

咬到你聽話

我唔敢同男女神講嘢嘛

你大忙人

咁即係你唔夠膽同自己講嘢？

我都知佢地係男女神...

同男朋友拍耐左拖 又少出街拍拖拖 每次見都係係屋企扑野 究竟一齊係為左扑野定點 覺得一唔扑野佢就會心情唔好...

返去食pizza

好少出聲

有試過唔扑佢好燥？

你講起我突然間想食pizza

新年新願望

黑糖珍珠pizza

佢會比說話你聽 類似話唉又唔同人扑野 我好想要 但每次見就好似一定要扑野

嘔

又瞓左教

你今晚唔使食嘢喇

睇片啲人試食過得比想像中好食ok喎

唔會的

人地soc你咪得
你覆嗯好呀都有人R你講嘢

我

同佢傾下囉 咁樣佢可能唔知你其實已經扑到厭 咪同佢講下

豬呀

你覺得我似有人soc咩

都唔會想試

靜靜豬

唔會聽話

你個拍耐咗係幾耐先

我照鏡子也很擔憂㗎喎

你係。。。

好想見佢

Me

你係我腦海入面嘅形象成型了

搵日約你食雪糕

呢個願望排到巧後

——————————————————-

有冇咁勁

100/100

見

點解出到嚟唔係一條線嘅

...

睇下點

唔好嬲

....你認錯人

巧

冇

你自己

太好東西無力佔有

下次比我見到係就死梗

有.....

我分唔到你真定假

。。。

你又認同佢

佢應該唔會嬲佢會唔講嘢

我衰我on9

睇吓點

我屋企唔夠口罩，去邊到入貨好

哦

當然唔認同
你把聲

榮光百貨

真？

知道就好

唔知點解好多人話鐘意我把聲

又要停課，係時候要逼我溫書

把聲好聽

你夠話唔知點解咁多人嗌你男神啦
趣趣地認咗佢

著住校服果個我就點都唔會認錯啦

笑下姐kk

老牛

我覺得你係咪有人群恐懼症定係有社交恐懼？即係你已經有自己嘅朋友安全區嗰陣就唔會想認識新嘅朋友

咁你下次出嚟著校服囉想睇

是

我是毒撚

料姐把聲

多咗啦

想見禾料

之前有人問過我係唔係有語言障礙添

咁撚難聽

就算停課你都係食雞㗎啦唔係溫書

你需要一個令你有信心嘅人令你肯講自己嘢
同性又好異性又好
未必係情侶的

聲好聽+男神

咁柒就咪見啦

至少唔會難聽

Ok我著你係咪睇

屌押韻

想識
不過天生條件冇得學yeah

無 見過真人就知

Rapper嚟架喎

係囉一齊著

Cls個條友幫我補習 私補個啲 佢問我屋企人我係咪有語障 屌

你乖

好吧

你都好搞笑吓

唔係有心的

咪就係冇人話難聽

食屎

我又唔係正係中意你個樣

其實我講嘢有時都黐脷筋，同埋講到一嚿嚿

係我就用流利嘅粗口炒鳩佢

咁衰！

睇嚟要打開你心扉
要從簡單嘅話題開始入手
唔好等你諗唔到講咩然後尷尬然後驚咗

果個仙女

即刻好溫暖

我都想係

咩

點解

個個朋友都話難聽 成日學我講嘢

應該係件事好搞笑

打佢

呢度好多花

補咗一排之後就冇搵佢啦

係

太鳩 唔想嚇親人

整多幾棵過你

吓

幫你打佢

好奇怪全部一齊喺度震

我搞笑

佢會打返我

佢震個幅度
好搞笑

唔該哂

我以後都要用佢

眼都震埋

棵花仲會有水出！！！！

你震得仲快喎

飲咗咖啡有冇人明

果一刻 我戀愛了

唔明！

唔好再望住我了

蝦我料料

下一刻佢走咗
係咪失戀

同屋企人打牌贏到錢

組團報牛
join？

我都唔明

冇屋企人陪我過年點好

叻叻

佢地自私聚
我地冇人約

我哋陪你過年

Join

一齊過

之前有條友話有個女仔請佢飲咖啡定唔知叫佢飲咖啡 跟住佢話係性暗示

我想唔想知？

想放

唔好理佢哋

係 有個人好勤力要走

我今日拜年個陣樓下啲村係咁放

Netflix and chill

我走了
唔好挽留我

攬下你

是

好好玩

震係佢成日話佢屎忽會自主咁震

我朝朝都同佢傾計的

想trytry

愛我別走

@我要換妻

最愛你了

一齊震

你第二日就冇再搵佢
搞到冇佢靚仔樣睇

我懶得覆

一直等你tg佢

京了
表姐問我acc叫咩名

冇呀我都唔用tg

去完書展見到個女仔就震了

比人知咗acc

黎枝事後煙🚬

做咩

掛住佢了

唔係女仔
留意番
係女天材

掛住佢

如你所願

答曰：我唔會自爆㗎！！！

高汁會然

決定了....禁個制...冇左8000$
好空虛
人又冇錢又冇 今日又凍

愛你冇用
你唔愛我

有50%係因為個女仔 有50%係因為共產黨

開post召喚佢

買返嚟玩

今次真係@比人知咗acc

想知佢識咗咩女

聽日仲凍
俾啲溫暖你

撳咗什麼制

Gooo

單戀也是正常

我好多同學知我acc 佢地直接搶黎睇

我bb好蠢的

打個換字 第一個選擇就係妻

想聽下佢啲經歷了

仲有係office同佢番同一日工既大胸女人

慘

佢係邊

做手術丫嘛 戒色幾個月

淫蕩

打咩字 第一個選擇係料

到底咩人先有用

求下佢番來

好似話預測到唔知幾時死？

銀行轉賬
日日都宅

我要好低調

如果你第一個post就係佢既話

打個屌字 第一個選擇係你

Push
助你一臂之力推你上去

出街d女個個都望佢patpat

唔好 求下

開心麼

唔好咁宅啦 find me

呢個冇印象喎

可能之前係post打得多

你好高調

Cls

震了

買唔到啦

我都唔知開唔開心 諗到好攰唔想再諗了
反正都決定了

唔見你咁多啦

好大

佢想識你了

嚇親

唔準後悔的

嫌棄我

好似話係
個樣就似阿嬌

不了 謝謝

是咪你地偷偷地傾計啊

仲要叻靚醒

有啲同學都知我叫魚

我冇

應該唔後悔的

我要料仔唔要魚仔啊

隻眼開始痛 係咪應該除con
但係會睇唔到嘢

咁咪得

又話最愛我

佢太淫蕩麼

為咗加強你其他感官同思考嘅靈敏度
你可以唔除

天材腦

應該派你去拎佢tg

又唔痛了

改名

岩岩唔小心食左個誠實豆沙包tim

屌

又話最愛我

呢個傻婆 唔好亂咁噏喎

諗起佢讀心術 笑死

我有cap圖㗎

一直都撩料的....幾個月以來都是料的
冇出現過你喎

你.....你...你大我啊？

唔啦 我唔改得

我係要脅你

歪

被拋棄了

料>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>魚

陣間又痛了

終於沖完涼

會令人麻煩

點要脅法想點啊你

比我

想跟佢學嘢

Wow

自己過

我同佢傾咁耐計佢都唔要我 淨係要絲打

被休了

ing

走啦

轉紅色

心傷了

七出之條你犯咗邊樣

除咗 一除嗰下好痛

唉

應該係因為樣衰

諗起果朝講起少女唔鋤鋤阿婆 佢send左條youtube片上黎 笑死我

我也很正好嗎

Y

色誘佢

拍咩手呀死𡃁仔

笑到噴飯

我就係比人知咗acc

笑乜

拒絕魚仔一百次了

可以召喚神龍了麼

咁惡

你冇絲打有嘅嘢

以貌取人

shuuu~秘密黎

吹？

都有個窿

講到咁大聲

比囉

想知係咪真係有一條係樣衰的

心碎了💔

分手100次

原來真係有呢套嘢

破碎的心要如何拼湊

我要有前有後先得的

唔應該啦

俾你惡呀

豬肉都係肉
鼻個窿都係窿

我都被拒絕左一千次都未見到神龍呢

吹你唔脹

去泰國

依家有冇人mon你講嘅嘢

肥仔波 我有的

咁有幾個窿喎

I put your heart back together

ladyboy正過女人

魚b

冇諗過你join呢個話題

我都一齊mon

插旗仔

而每次陷入輾轉難眠之際
腦海裡總會有你的身影

咪係

我不是花心，我只是心碎成了很多片，每一片都愛上不同的人。

我有睇啊 睇到熱淚盈眶的
首歌 c all star One hundred times

好睇？

照用

拉我唔長

bb

真係想去

drag queen

又唔係話真係好好睇既 香港愛情片 始終做唔出個氣氛出黎

你要許咩願

沒有心了

想你開心

仲以為係我既願望入面有你

支持

屌啲大陸閪
而家連學都無得翻

冇睇套嘢

sosad

又可以online

你應該講
想我哋開開心心

有前又有後

眼痛中

唔得麼

17先開
好似係
放三個月假了

宜家咁得閒可以睇了

去

你含住我

大學唔知呢

冇興趣睇...

我亦含住我

本身想同朋友去的 但最後揀台北就算

泰國

太合襯

屌我想翻學

愛情片唔岩睇麼

未睇to all the boys i've loved before

咬大棍

發展其他興趣+調整作息

要希望你既願望入面有我了

遲吓再去囉

去過？

想同professor瘋狂研究數學

我嗰間講了

紅磚？

Grip trip去過

我都去過

不太啱我

Ust都係啦

唔係嘅 little women之類都係愛情
但係睇完劇情覺得冇咩興趣

叮噹 有人在家嗎

試完同朋友去旅行後 都係發覺鍾意一個人去...

試下去佢屋企

流星雨

正 日出日落

Why

Always here

做gym

嗨

腹肌

唔敢solo去

泰國唔敢

銀行冇哂銀兩了

有一次睇日落睇到我就快喊 太靚

夏天嗰陣 粉紫色嘅日落

我指我唔敢
同埋多人會抵d 泰國黎講

儲吓先

料仔喜歡腹的麼

唔自爆

NO

好想睇

咁樣好唔舒服

正

Sor大佬

有冇影相的

要忍耐下了

重口味

去左韓國先

電話影唔到隻色
點較都較唔到

個feel唔啱

我都想有grad trip

用眼睇好睇過影相十倍

陪我去

要即刻工程開始

真
影唔到出嚟 唔開心

要Ptbf賺錢了

幾時

瘦到出腹肌

本身有4個 最後去左兩個

我都覺 電話影極都影唔到的

賣屎忽

女神你好

Join?

五六月

當然 要瘋狂搭的士

發現啲相show唔到出嚟

好耐之前影的

多fd

我之前都正確教導ex
瘦同有腹是不同的

I can

要開放報名麼

攞啦

想報名

Wowww

Wallpaper
我都好想去多轉ig pier

有睇到呀

未去過

以前有做
仲有少少剩

我電話問題了

大佬你好

真咩

我去旅行討厭搭交通工具
仲要的士咁貴 不了不了

你兩個可以去
一個想去一個未去過

以前每年去一次咁濟

pmed

比雲仔摸左三下 收左$210

我都無

我都係
中學著校服影相

約佢過幾日去

出到街先啦

請稍等 好快就完工了

摸邊到要一下70

直頭唔記得有呢個地方

其實要溫書

畫上去麼

仲兩個月咋

嗰陣好多人去的
仲有泳棚

有

65日

我唔識人 唔知

你快啲做下past paper

我都係睇ig explore先見到

巧的

包埋傾計兩個鐘嘛

ig explore都冇

過黎幫手畫啦...打陰影

包一日幾多

我係放假去的
個時好興

一日做3份

唔得閒 飲緊香檳 快醉了

我唔知點解會有咁多...
可能我follow嘅人都好鐘意睇啲男女神影相掛

嗨 安安 你好

證明我哋都老了

應該係
鬼叫你咁鍾意stalk人

我冇！

香檳都醉

好掛住着校服周圍走嘅日子

哦
仲有冇用我acc

你唔係改咗pw咩

係咩...

最憎要日日諗著咩衫

好似係

我冇呢個煩惱本人好少衫褲 嚟嚟去去都係著嗰幾件

而家send俾你

冇去過

咁好咩

真
溫書啦

唔鍾意打卡

有咩唔好

又話感情台好多mk仔女
點知ig pier都無去過

德成？

嗰度好靚的

屋企有兩盒救救口罩

德成顧傭
玩你門鐘

你mk過我
我恨乖

即刻搵下咩黎

呢隻好似震得快啲

諗起唔知邊個以為頭頂會種出西瓜

快活學生餐都平啲

我邊忽mk
不過mk歲月不再了

不嬲唔打卡

毒撚就多
你係唔係呀？

靚就會好想影低
但係唔影到自己就得

佢都係我同鄉喎

對唔住囉我係毒撚

你去咗邊

靚到

唔怪之得佢成日話咩都唔記得啦原來係真嘅

Mk先多仔/女溝
大家share咁
我屌

已經唔記得個廣告

我都會影
我以為你指打卡係影埋自己

我都係

咪喺我唔係mk都成日同我表妹去跑步同埋捉精靈

做mk先至覺得唔洗面對真正嘅自己

年代感

我都係咁話，間唔中覺得自己狀態好先會自拍一張，然後有時覺得個景好靚想自己留住會撳個掣，但係都唔會post出嚟

有個燈喺嗰度姐
同埋用部10年前嘅電話影

點會影埋自己咁on9

色水好似靚啲

有表妹

我想影埋

老嘢

FBI

我都有玩pk go

一時嘅開心
大咗咪又係要面對

我連selfie都唔會

大把人鍾意 selfie/捉朋友幫佢影

有時你唔知幾時會再見到嗰個景咁咪影一張有自己樣記低囉

唔理你了

得嗰少少
不過我個wallpaper有落filter

收返

逃避現實好過要面對

我叫埋魚得唔得

你唔搵現實
現實都會追住你

我記得有呢句係咪馬德鐘？

點會唔得，我同魚熟過你暫時

諗翻起我今日發嘅惡夢

痴線約出嚟見面你就當係收兵或者拍拖

我識咗魚好多年

德成架邊有條淫蟲

我嘅意思係話喺我嘅角度我熟魚多過熟你
因為我見佢次數多過見至於你哋兩個係咪好熟我就唔熟了

講到我唔熟佢咁

分唔清講笑

你忽忽都mk

我都想有表妹
咁解
想湊
表弟都ok

我都想

化妝就會

我表達得唔清楚啫
你一話要加埋佢我就係唔單只係屬於唔介意嘅類型仲要係求你同歡迎嗰隻
英文叫做welcome please

識你嘅人爆你出嚟了
原來比比係mk

Cosplay唔會

無人識化妝

上youtube學

你化唔化

你都唔化

無人叫做比人知咗acc

你

純粹對呢樣嘢無興趣

我真係成日唔記得嘢...

我梗唔化

屌你老味又自爆

日日都要屈lab打曲

佢1999

笑左

唔緊要啦

其實有好多人知道我比人知咗acc

靈魂最mk

冇錯

寶貝想學麼

篤波波

想
雖然唔係叫我
睇人化妝好正

寶貝你要跟我學麼

又？

下都冇咩可能

佢唔係同year就唔會識

又比人

一做就做7 8粒鐘

呢隻嘢又震得幾過癮越睇越過癮

寶貝唔好嬲

巧 有需要再叫我幫你化

就係有人知道我個名叫比人知咗acc
所以我先叫比人知咗acc

佢有幾千個寶貝

朵花

你係my b

雞先蛋先？

糰仔同我同科同u

Not your b

我好特別

第幾屆急口令冠軍？

唔想活了

蘋果糕

愈來愈鍾意

我知

你係最迷人㗎

點解又提起佢？

明嘅就會明
喂 你係咪比人知咗acc?

做完要温書的

呢兩日忍好多走
好開心

想忍了

佢係想問你係咪比人知咗acc定係佢想問你你個acc係咪比人知咗acc？

不知道

陪你9up下

忍啦
上hang一齊忍

嗰個不能提起的名字

矛酒

不知了

buy

誰1001

咁啱記得

就決定係你了

我以為佢講緊茅台酒

Poor

求其apple cider都好過冇

989

你嘅意思係依家去醫院？

Our favorite place we used to go
The warm embrace that no one knows
The lovin' look that's left your eyes
That's why this comes as no, as no surprise

1001

係你主動要求減？

你開